感覺到下季莫拉達一定大爆發

最少入35球，屌打盲反

應該得既 轉會去中超

但莫拉達都叫風光過

唔係佢 車狗歐霸都冇得踢